其實紐西蘭政府周圍叫人del片係咪智障？

D片一擺上公海，我都未聽過可以收得返。

最多咪學似支那咁鎖國。但又唔撚係極權國家，銷得幾多日？

有無兄弟有片？ 好想睇

紐西蘭不嬲係極權國家,你唔左膠就坐監

公海已經搵唔到

做戲

成班廢左表現自己係liberals，高級d(自以為）.

真心已經搵唔到
有冇朋友

我今朝WTAPP仲收到

求片

magnet:?xt=urn:btih:040faf179d1eacb0659ff96a85a421100533c66d&dn=Christchurch%20Shooting&tr=http%3a%2f%2ftracker3.itzmx.com%3a6961%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ftracker.kiwifarms.net%3a8000%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fexodus.desync.com%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.to%3a2710%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fthetracker.org%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.cyberia.is%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fexplodie.org%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.me%3a2710%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.open-internet.nl%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.tiny-vps.com%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fopen.stealth.si%3a80%2fannounce

早幾日咪放左上黎，無人理之嘛

【超真實】紐西蘭網民自主研發「食雞game」！

LIHKG @ Android

得嗰分幾鐘貨仔

google search 同條片有關既野全部出新聞
用google應該唔會再搵到

原本流出係咁多

我有十幾分鐘版本，遲下up上去lor

而家連澳洲都話要block，笑死左

Telcos block access to 4chan, other sites

Several websites including 4chan have been blocked by major Australian telcos for continuing to host footage of the Christchurch terrorist attack.

Telstra on Tuesday blocked access to 4chan, 8chan and Voat, the blog Zerohedge and video hosting platform Liveleak.

Optus and Vodafone declined to name which domains they blocked but the same platforms also failed to load on their networks on Tuesday afternoon.

The ban on 4chan was lifted a few hours later.

Vodafone said while blocking requests normally came from the courts or law enforcement agencies "this was an extreme case which we think requires an extraordinary response".

"While there were discussions at an industry level about this issue, this is a decision Vodafone Australia came to independently," a spokeswoman said in a statement.

"We understand this may inconvenience some legitimate users of these sites, but these are extreme circumstances and we feel this is the right thing to do," Telstra networks and IT executive Nikos Katinakis said in a statement.

射人果段好正
殺死異教徒入侵者